轉載：請不要因無成本無危害性已堵塞航班

暴徒

轉載：機場資訊 from 頭大大機師facebook

重點無違法

好危險，搞亂香港

Push

香港是我家

推啊

有錢佬搞搞陣

同班塞鐵廢青有咩分別

推

去你旅行啦

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動